\documentclass[10pt,a4paper,oneside]{letter} % create letter document
	
	% Reference to file with text formatting settings -  styles.sty
	\usepackage{styles}

\begin{document}

	%Name 	
	\myname{Анна Бурданова}
	
	%Job Title - preferably the same as in the Job Posting
	\myposition{Software Developer}
	
	%Personal contact information
	\begin{contactinfo}
		\myphone{+84-090-160-69-82}{|}
		\mymail{burdanovaas@gmail.com}{|}
		\mygit{AnnaBurd}{|}
		\mylinkedin{AnnaBurd} 
		% TODO - include link to portfolio web-site
	\end{contactinfo}
	
	%Education
	\begin{resumeSection}{Образование}

		\educationinfo{University of the People}{USA, online}{Bachelor of Science in Computer Science, GPA 4.0/4.0}{Сен. 2021 - Апр. 2023}

		\educationinfo{Gubkin Russian State University of Oil and Gas}{Russia, Moscow}{Bachelor of Science in Geology}{Сен. 2010 - Июн. 2015}
	\end{resumeSection}
	
	%Programming Stack - update for the Job Posting
	\begin{resumeSection}{Навыки}

		\skillsinfo{Java, SQL, Python, VBA, R, LaTex}{Spring, Spring Boot, JPA/Hibernate, Thymeleaf, Maven, Git}{HTTP, Tomcat, REST API}
	\end{resumeSection}
	
	%Personal projects
	\begin{resumeSection}{Проекты}

		\projectinfo{ProjectNameOnGithub // TODO!}{Web application on Heroku platform for planning family expedentures}
		[// TODO! Implemented database in PostgreSQL following the principles of normalization 3NF]
	    
		\projectinfo{Dogville game}
			{2D пиксель платформер для Android, написан на Java в Android Studio}
			[Решила проблемы многопоточной связи и повышения эффективность рендеринга изображений на канвас, спроектировала игровой цикл для обеспечения стабильных 60UPS и FPS на тестах.][Разработала систему обработки мультитач-событий с пользовательским графическим интерфейсом, интегрировала внутриигровую систему взаимодействий объектов, с поддержкой на устройствах с разрешением экрана 4:3 и 16:9.]
			[Оптимизировала потребление ресурсов с высвобождением более 50 МБ память за счет удаления невидимых объектов и параллакс эффектов на фоне. Тесты на profiler показывают равномерную загрузку ЦП / памяти и низкое энергопотребление.]
	\end{resumeSection}
	
	%Work experience and internships
	\begin{resumeSection}{Опыт работы}

		\experienceinfo{OpenGenus}{Япония, онлайн}{Software Developer Intern}{Апр. 2022 - // Июн. 2022}
			[Прошла программу стажировки как разработчик Hibernate and Spring Boot приложений.]
			[Опубликовала 10 статей на OpenGenus, стала соавтором книги-пособия Hibernate Interview Questions.]

		\experienceinfo{СП Вьетсовпетро}{Вьетнам, Вунг Тау}{Геолог}{Сен. 2017 - Янв. 2022}
			[Создала систему трекинга проб скважинных флюидов в объемах 500 проб в год на всех стадиях обработки от отбора до оформления отчетов, с автоматической генерацие документации, сократила 70\% временных затрат на ручной ввод данных.]
			[Сотрудничала с ИТ предприятием в разработке и внедрении производственных функций веб-портала компании, оформляла пользовательскую документацию и консультировала скважинных операторов по работе с порталом на 3 языках, что ускорило на 20\% внедрение новой системы и уход от формирования рабочей документации в Excel.]


		%\experienceinfo{АО ЦТМП «ЦЕНТРМАРКШЕЙДЕРИЯ»}{Россия, Тула}{Геодезист}{Июн. 2015 - Сен. 2017}
		%	[Проводила тахеометрические съемки в составе команды геодезистов, осуществляла пересчет координат из местной системы координат в GPS кооринаты и обратно, улучшила время оформления карт и планов на 10\% с помощью средств автомации AutoCAD.]
	\end{resumeSection}
	
	%Languages info
	\begin{resumeSection}{Иностранные языки}

		Английский, вьетнамский
	\end{resumeSection}
	
\end{document}